好嬲啊！！！

好嬲啊！！！

今日圍堵行動係極失敗。

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

5毛 不推文